男朋友寧願玩ocamp都唔屌我

同男朋友一星期冇曳曳 已經好掛住佢
依幾日性慾又特別強
一見面已經翻雲覆雨左一次
過左半日 我又心思思想黎多次
但佢一口拒絕左我
原因係趕住玩ocamp
就算我引佢 嗲佢都唔肯
真係心都淡晒 以後都唔要做主動個個

自己打個飛機了事啦

100%真絲

我屌囉

0/10